車是我們最大的武器

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

渣渣下車食左tg放題，失控撞中幾件objects都係人之常情

車埋去突破防線

唔好食左藥就駕駛重型車輛

有貨車撞爆水炮車就好

你睇到封路set RB
Set完仲見到有車衝同想走嗎？
香港人唔系你想像中咁團結

無車

無私家車？

眾籌？唔出牌

推

一定眾籌

大貨車衝埋去啦

如果香港人咁團結
車主一早自己用車做路障啦

到頭來洗鬼理大同中大會成為據點咩
說到底，就系有人唔想攪炒

以為出少少力就當出左力

Pish

真

push

唯一方法

跟本撞散晒之後走得仲快，行遠 d.再停車閃人，理論上

呢個時候既唯一

貨車通街有
但唔鼓吹有人做死士

唔好再拎庶頂喇好唔好 幫手去理大斬狗la

撞狗係必須

尖東成條馬路既私家車響安嗶9班防暴

唔知劏車場有冇啲車係開到
又唔小心俾人攞走左呢

唯一方法
唯一方法
唯一方法

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

你仆街死啦

推 救人

飲酒渣車

Push

呢樣真，保0球！

推俾各channel啊
千祈唔好喺油麻地狗屋附近死火！

家長車幫幫手塞埋渡船街！

#94 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

對唔住都要做一次
借巴士一用
如果理大所有人冇事既話
香港人願意眾籌賠償一切損失

呢個真....求新職業車手出動 咁多的士狗深藍,,街上面截下啲的士, 2-3個手足扮搭車, 去到啲無人支援到嘅地方"請"個司機落車, 再"借"架車來用

事實wo
由11號開始，有幾多車車主自願成為路障。
如果系有既話，班勇武要守城？

記得遮咗/掉咗車牌先

磚頭加車等於咩呀？

等於十幾隻警察斷前腳後腳

推線 屎忽慢慢後退壓上去
司機又唔驚被射
但沒人睇尾好危險
千其唔好做